csl 2月完約, 4個號碼

2月完約
用緊家庭plan 3個電話號碼
想再加多個電話號碼

tg:

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie